\documentclass[../main.tex]{subfiles}
 
\begin{document}
\subsection{Hướng phát triển}

Game và trí tuệ nhân tạo đang có xu hướng phát triển mạnh mẽ ở hiện tại và tương lai. Nhóm nghiên cứu cũng mong muốn đóng góp một phần công sức tiếp tục phát triển đề tài luận văn theo các hướng như sau:\linebreak

{\Large Cải thiện các giải thuật trí tuệ nhân tạo hiện tại} 
\begin{itemize}
	\item \textit{Heuristic:}
		Cải thiện các điểm yếu đã phát hiện ra trong quá trình kiểm chứng giải thuật: 
			\begin{itemize}
				\item AI vẫn chưa xử lý tốt cho việc chặt hàng, đốt cóng người chơi
				\item AI vẫn tập trung chủ yếu vào việc về nhất, chưa biết cách để hạn chế việc để thua điểm. 
			\end{itemize}
		Tiếp tục thu thập, phân tích dữ liệu để rà soát các điểm yếu của AI. Từ đó tìm cách cải thiện, nâng cấp trình độ.
	\item \textit{Multi-layer Perceptron:}
		Tìm cách nâng cao hiệu suất huấn luyện mạng. Bằng cách:
		\begin{itemize}
			\item Nâng cấp nền tảng huấn luyện thông qua việc cải tiến máy tính cá nhân hoặc thuê máy chủ của các bên cung cấp dịch vụ đám mây.
			\item Tối ưu hóa code, xử lý huấn luyện bằng đa luồng nhằm mục đích nâng cao hiệu suất sử dụng nền tảng huấn luyện, từ đó tăng tốc độ huấn luyện mạng.
		\end{itemize}
\end{itemize}

{\Large Phát triển thêm các giải thuật trí tuệ nhân tạo khác} \linebreak
Ngoài 2 loại giải thuật đã trình bày trong đề tài, còn nhiều loại giải thuật khác rất hay mà nhóm muốn nghiên cứu và thử nghiệm như:\linebreak
\begin{itemize}
	\item Reinforcement learning (Học tăng cường): Giải thuật đã áp dụng cho \href{https://deepmind.com/blog/alphago-zero-learning-scratch/}{AI AlphaGo Zero.} 
	\item Convolutional neural network (Mạng neural tích chập):\href{https://arxiv.org/abs/1509.06731}{Giải thuật đã có bài báo khoa học nghiên cứu áp dụng cho bài Poker.}
\end{itemize}


{\Large Áp dụng các giải thuật đã nghiên cứu cho các trò chơi đánh bài khác}\linebreak
Các trò chơi đánh bài rất được phổ biến ở Việt Nam, ngoài trò chơi đánh bài TLMN, trong tương lai nhóm nghiên cứu còn mong muốn áp dụng các kiến thức đã nghiên cứu được trong bài luận văn để áp dụng cho các trò chơi đánh bài như: phỏm, sâm lốc, mậu binh.\linebreak
Nhóm rất mong có thể tạo ra nhiều AI chất lượng, mang đến cho người chơi bài những ván bài giải trí lành mạnh. Các loại AI được nhóm nghiên cứu lập trình ra, sẽ chỉ sở hữu mục đích đơn thuần là đánh bài để giải trí. Như vậy sẽ giúp một lượng người chơi trò đánh bài hạn chế tiếp xúc với các yếu tố kích thích cờ bạc khi chơi bài và tiếp xúc với người thật. Nhờ đó có thể giảm một phần nhỏ tệ nạn đánh bài với mục đích cờ bạc, cá độ đang tràn lan tại Việt Nam hiện nay. \linebreak
Đây là ước mong của nhóm nghiên cứu, góp phần giúp xã hội, đất nước tốt đẹp hơn bằng chính kỹ năng và kiến thức mà nhóm đã học được trong trường đại học. 

\end{document}